城大：貼祝賀標語人士與城大沒任何關係

城大昨晚有人在民主牆，張貼針對教育局副局長蔡若蓮的標語。城大發表聲明，對有關行為完全無視對他人及生命的尊重，予以最強烈譴責。

城大表示，3名來歷不明人士昨晚擅闖校園，在民主牆上張貼標語，保安人員即時介入查問3人身分，對方拒絕出示證件並逃離現場，有關標語並沒有填寫學生姓名及編號。

城大說，現階段沒有任何證據顯示，涉事人士與大學有任何關係，城大會配合警方調查，又會適時檢討校園各空間及設施的保安及管理措施。

關猶差撚事咩

我都想知用咩罪名去拉佢地